Que necesitamos pedir a quienes se quieran afiliar y como atacar de formas
ingeniosas el problema de la firma y la foto del dni.
=datos=

* dni
* firma

=ideas=
imprimi tu afiliacion, firmala, sacale una foto y otra a tu documento
mandanos todo por mail.